{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 Class2 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では禁煙及び喫煙が可能で、火災や客室条件を維持するため、飲食物の調理はできません。 また、個人バーナーの使用は禁止されています。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定していないため、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 このペンションにはエレベーターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数はどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙及び喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室条件を維持するため、飲食物の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、このペンションにはエレベーターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 378
    }
}